日日食肥野

日日食撈麵個啲人最尾點？

食多過一星期我諗內臟會開始爛臭，不過我都好想日日食

有個fd食左幾個月

食撈面唔會肥
但個腎會88

有油喎

成日食都唔肥